好似楪祈造型嘅女惡魔角色?

以前見過人cosplay,但唔係楪祈。
又唔知係咩角色。有冇高手告知。
總之唔係楪祈。但，係日動漫角色。造型近似。

DARLING in the FRANXX - 02

一定係，除非唔係

其實我第一個諗法係「電鋸人-Power」，不過應該暫時仲未有人cosplay呢隻野

呢隻野先正，屙屎唔沖廁

仲要唔沖涼